健全迪亞比 VS 普巴

迪亞比唔傷 其實同普巴有咩分別
都係腳法幾好有腳頭大大步
得閒自爆下
迪亞比可能仲勁過普巴
但普巴要一億

普巴衰極都勁過Diaby

唔係講笑，入選法國隊果幾場
迪亞比踢到成個拖單咁

傷嘅迪亞比都勁過普巴啦

普巴vs利記 暴力打人足球
迪亞比vs利記 一扭十優雅足球

當年有幸睇過迪亞比踢幾場波，真係好撚勁
又有身位又扭得
不過睇果陣好驚佢無啦啦死

摩佬說 其實迪亞比如盲目地走

佢最尾兩三年都係操練傷
出黎踢兩三場踢得好勁之後重傷兩年咁樣

新韋拉你估講笑牙

普巴識摔角